唔好再用建制派呢個term

佢地根本有破壞無建設
正名應該係保皇黨，北京派，親京派，親共派

一向叫佢地獻世派

反民主派、親共派、少數派、赤納粹……

少數反對派

反對港人派

係保王狗或共狗

少數異見組織

賣港派

非民主派

少數派
奶共派

講左好多年
個個都唔改口

一定係叫賣港派

721 831

推

反民主派

親中派

前面要加番"少數"兩隻字

認同呢個，我地要搵一個相對中立既名，先至容易令所有人潛移默化接受。

既然民主派係主流多數派，其他少數派叫非民主派就岩岩好

有巴打叫佢地 反人類派

我覺得幾適合，一嚟反自由反民主呢啲正常人既基本價值，二嚟佢地係同人類爭資源既畜牲

係垃圾CCTVB叫建制派先
當年已經覺得咁樣係洗緊腦，但無人理我

親京派同少數派都得